空姐新出路 再次起飛 唔使做雞啦

咪又係雞

轉做狗

大家睇下 呢一行真係阿豬阿狗都返得

要考牌 好專業!

做保險雞 接床單

床單係之後啦
保險公司起碼叫你自己 同 親朋好友買左單先
之後你做唔做床單已經係另一回事
因為公司已經食左幾張保單了

一定好好生意.

啲空姐殺左你全家？
雞前雞後
上年航空業大罷工佢地冇份？
個時個個係度我愛港女乜乜乜
宜家人地冇左份工反而係度話乜飛雞落地
真係有空姐做雞又點？一竹篙打一船人
成班社會寄生蟲又冇邏輯思維又鐘意以怨報德

就算香港第日真係有民主
班典型嘅垃圾連登仔都唔配擁有

做保險無單果陣又要跑數 最快方法大家知係用咩途徑?

真係痴撚線 成班連登仔清朝穿越過嚟咁
一嚟做性交易本身就唔需要同你哋交代
講咗性工作者咁多年 到依家都唔識尊重人
二嚟空姐入面有人做性交易 唔等於大部分/全部都有
三嚟罷工果時空姐罷得好落力囉 依家落難就俾你哋擲石頭咁擲
一見到空姐就話人係雞 真係有病

我仲好記得當時有個空姐手足開post 一齊罷工
成班垃圾當時仲喺度感謝手足 唔會再叫你地飛雞
當時不知幾團結
我自己當時仲要有兩三個空姐家長

依家件事淡咗成班垃圾即刻過橋抽板
即刻叫返人哋飛雞 笑人失業

連登仔金魚記憶嚟
係佢哋眼入面有咩唔係雞 只係呢一年多抗爭po 啲人暫時無咁留意到連登嘅仇女習俗

呢家仲講雞嘅一律block 喇 拉post
祝樓主後代有女都做雞